下午茶：21052017

餃子
又要回老家吃飯了

食左2粒餃子
點解唔想返老家

三更

好遠
同我好懶

咩包？

咩係3更

菜肉包
明日1粒早餐

係邊架

又話減肥
菜肉包好肥

兩樣都係好鍾意食

唔是我揀
我寧願4粒鍋貼換一粒菜肉包

鍋貼勁正 椰菜豬肉

鍋貼